人生冇意義了

你人生仲有紅盒南京

LUNG CANCER

食就70歲
唔食就80
差唔撚遠啫